大家樂個燒雞餐加左價...

$88 變 $92
啲料都少左，開始唔抵食

仲食大家樂

燒雞套餐賣晒

仆佢個街 我仲未試

未食過想試好耐

試唔試下雞扒包丫，12蚊

伍衛國

呢個真係抵食到癲

縮腳呀！！！

早餐加左價
加粉麵多0.5
"落"米雞 29變30

依個好味好抵食

有畫面

唉，就算你買餸，街市咪一樣係益比領滙/展
總之喺香港住係俾人禁住砌

係我公司唔准飲其他水呀